少壯不努力～下句係？

老大含JJ

請出招

你改返歌啦

好無聊～想我改咩歌？俾首歌嚟

國歌

想我被消失？

挽留

睇牙梗係揀有實力

有料

咩歌嚟？

未聽過

成口一滴滴

恒大多女食

中山大笨象

恒大多美極